致mon post popo: 多謝你地完美助攻~

今日929既集會遊行...
popo一改以往既策略...未開始已經大搜圍..最重要既係未有任何事發生已經舉黑旗
以往你仲可以話有人塞路/ 放火..你要出防暴/出 tear gas..仲可以話自己出師有名
而家你咁玩法..即係真.戒嚴
你認為呢種白色恐怖可以令香港人10.1唔出來嗎?不要太天真吧
反而你只會令所有支持你"嚴正執法"既人動搖..明明D人咩都無做都要拉.
你地今日既行動將會成為林鄭同你地割席既理由

笑死

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

已出

十一近了

黑警受審既日子近了！

最後的瘋狂

助攻

今日口號
好狗唔攔路

諗多咗
藍屍點會割蓆